925 民間記者會 -- 「自由起義 全球抗共」

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「自由起義 全球抗共」。

屆時記者會將邀請到香港以至世界各地支持香港民主化運動的特別嘉賓，透過不同方式與香港人一同發聲，在獨裁者慶祝極權陰霾濃罩中國七十載前夕，激勵大家繼續向前行，劍指暴政。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月25日（星期三）
時間：下午2:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣 進場採訪的媒體請於 9月24日（星期二）晚上23:59或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9月 24日

Dear Members of the Press,

Re: Invitation to Citizens’ Press Conference on 25th September 2019

The theme for the 15th Citizens’ Press Conference is "The Free World Unites: A Global War on Totalitarian Terror".
At this press conference, we will hear from activists and supporters of the Hong Kong pro-democracy movement from both across the globe, who will make their stance against totalitarianism alongside the local voices in Hong Kong in the leadup to the 70th Anniversary of the CCP’s dictatorial rule in China. They will share with us their messages for Hong Kong and their wisdom on pro-democracy activism from an international perspective, as well as to encourage the people of Hong Kong to keep going forward in this global fight for freedom.

We hereby cordially invite your organisation to attend our press conference. The details of the event are as follows:

Date: 25th September 2019
Time: 14:00

There will be a question-and-answer session at the end of the press conference. In view of the limited capacity of the venue, should you wish to attend the press conference, we would be grateful if you could confirm your attendance by contacting our representative by 23:59 on 24th September (Tuesday) with your completed details as stipulated in the appendix to this correspondence.

Telephone: 94377274
Email: pr640212@gmail.com

Should you have any further questions, please do not hesitate to contact our representative with information as stated above. Thank you for your kind attention.

Yours faithfully,
Citizens’ Press Conference

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

推推推推推推推推

push

wow 連續兩日

pushpushpushpushpush

點解唔夜晚？
呢個主題要最多人睇wo

支持民記

寧化飛灰

全球抗共

上熱門呀，唔好咁多偵探post. 昨日到今朝都仲好地地focus係yellow object， 鄺仔被襲。一有浮屍就停晒，唔係話真相唔重要，但係其他行動post都好撚重要

何謂玉，何謂石

正

民記民記民記

推推推推推推推

全球抗共
全球抗共

推民記

推推推推推推推推推

推！！！

光復香港

Push

推啊！

推呀推

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

聽日推爆佢

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

#929 Global AntiChinazi Match
#ChiNazi

點解得4頁? 民記落足心機去行動，我地要支持呀

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929 101

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

支持民記！

其實夜晚7-9個時段幾好 多人睇好多

聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言
攬炒巴本人唔會喺現場出席

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

聽日返工無data照開直播

多謝民間記者會

推推推

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

UP

Push
支持民記巴絲

推！

PUSH

一陣睇Live

支持開更多民間記招

多謝民記手足

大家2點鍾記得留意

自由起義

要支持民記

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

民記手足辛苦曬

支持民間記者會

多謝哂！
支持民間記者

推啊

推比大家知

記得 兩點

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

支持

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

聽講有攬炒巴！

tui

PISH

今日有攬炒巴呀 正呀

幾時

2點

推呀！

樓主可唔可以幫手整張
不要麻木 守護香港
可以夾埋其他文宣一齊air drop ?

伸手黨求救 希望啲人收咗後可以呼喚佢地同理心

行動post 全部人手置頂

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

IG: citizenspresscon

FB: 民間記者會發佈中心

大家follow 左 like左 未

Tui

推！好重要 929全球抗共大遊行無咩主流傳媒報

手足咁有心機 咁有勇氣 點解冇人睇

推，支持

大家爭氣
Ignore推理post
要求黨鐵公開CCTV
我地要證據 唔係故仔
故仔幾juicy都冇用
連登係好多鬼 但我信大家clever enough

推！手足記得要支持下！

支持手足

大家要keep返airdrop大法！

多謝民記團隊keep住團火開記招

做一陣野先
半個鐘之後再推

Airdrop 好有用
和理非一齊drop

IG: citizenspresscon

FB: 民間記者會發佈中心

大家follow 左 like左 未

2點有記者會

大家記住睇呀！！！

Pushhh

瞓身推~~~

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家係時候推行動post啦
一齊文宣

Follow左

想推
幾時甩p

手動幫你推埋

721 811 831

Pish

再推

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

做得好

up

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

千軍萬馬來相見

準時睇

Oush

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

行動推

出combo 技？

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

推呀

標題

推 支持民記

白警出現無人講？放鬼入警隊有無得諗( 推上熱門 )

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推
手足好波

721
811
831

大家幫幫手 一日AirDrop 至少三次

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

推啊

今日民記有攬炒巴發言

民記

pish

兩點準時

AirDrop 行動post

929 AntiChiNazi

堆推

支持民記呀你班撚樣

記得睇

推!!!!!!!!!!

又有民間記招啦

推\

推！！！！！

925 101

push
9.28, 9.29, 10.1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推爆佢，搵人幫手睇完做文宣呀

Pushhhhh

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

推 支持

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

推 一齊睇

Push支持

Push

721 811 831 新屋嶺

推！！

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

721 831 新屋嶺

支持！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

攬炒巴

上去

大家一齊睇

推 大家一齊睇

929

928 929 101

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

10月1 - 10月7
三罷 罷工 罷課 罷市

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人
915 北角福建幫

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

721 811 831 新屋嶺

推爆你

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

pushhh

大力推呀

721
811
831
新屋嶺

大大力推

推呀，仲未上到頂呀

推到上頂為止

嘩，痴撚線
連續兩日今撚癲

push!!

P牌都要推

瞄撚準未

有攬炒巴呀

push, 係唔係有攬炒巴？

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

一陣睇

睇下啲views先講嘢啦，撚有多過

（教學）不推文回覆+行動po list (求幫推）

民記呀 推佢老母

出力推爆佢

上熱門未?

Airdrop poster
AirDrop 行動post

推
加油

推你老母

pushh

就嚟開始 推啊

推推推推推

推!

推爆佢
行動post都唔推?

唔好沉迷係討論疑案到
對家假新聞既作用
就係要我地浪費精力去fc 去澄清

推撚到d行動上曬熱門!

係咪會有929大行動宣布

AirDrop!

民記加油
我準備好喇

加油

民間記者會唔係唔推掛

幾諷刺 自己人開記者會咁少人推

唔好淨係打個推字呀，打多幾個字呀

開始喇！

夠鐘了

邊個係攬炒巴

推！開波

推爆

開波

民記加油

屌你老母
一黎就咁撚高質

開始啦！！ 快睇

哇

願榮光歸香港

國歌

屌 國歌

多國版本

屌好高質

原來係立場個收音唔得

WADIU好正WOR隻歌

型到

蘋果OK

推！！！！！！

代讀聲明,攬炒巴本人唔出席

多國 Mix 版本

條片好高質

全球一齊唱

立場不嬲收音都爭d

不得了

今日有咁多個環節!

CLS段片高質到

想拎段片去社區放映會播

多國語言國歌 聽到想喊

全部人同得入去聽！

今次拆聲得好勁

8環節咁多

#90 有講

Rthk最清 又最正面

長到

民間記者會直播中

唔知攬炒巴咩樣

郭殤個單眼皮男仔好似係第一次民記個英文巴

有流亡台灣手足嘅家書

把聲唔似喎

gogogo

覺得香港人會輸嘅方同學

我覺得要，因為可能有人睇唔到
要將條片宣揚開去

今日個記者會咪好長

哇依位巴打咬字好正
好鐘意聽依D咬字

推
有攬炒巴

MC係咪唔記得講英文INTRO
定我MISS左

冇晒data入唔到
睇住你哋討論先

2個鐘

忘記了

Only宣言 not真人

宣佈獨立

32台有直播

係冇講

聽緊

屬於連登仔的頻道
民間記者會直播中

數中共好正

睇緊 支持

攬炒巴呀

香港人終於進步
知道目標係中共
唔係再逐樣野講

其實香港咁多年民主運動阻力都係中共

攬炒巴宣言

攬炒巴！我愛你

我細細個就聽過攬炒巴呢個名

我愛攬炒巴

有流亡手足講稿

攬炒

反共la

好提議！

ios 無得邊睇邊上連登

攬炒團隊

我要反共
我要脫共
我要獨立

其實有時我都會覺得自己甩左FOCUS
多謝民間記者會每次出黎幫大家拉返正個軌道 對準政權

有

郭殤

Global anti Chinazi!!!!!

我愛攬炒團隊

928 929

612 721 811 831 新屋嶺

推推

但香港推得唔太好

反抗極權

名單仲會不斷增加

馬來西亞都有？

台灣

Support 民記

攬炒一步都冇停過 我地都唔可以停!

岩呀 CHINAZI真係唔好再用

超過 19個國家 42個 城市 參與 928, 929

攬炒巴好撚勁

要反極權

自由對抗極權！

名單會更長

即係話唔認同Chinazi呢個字wor

唔用得AntiChinazi，國際唔認同

大家真係要聽一聽攬炒巴依段說話

自由對抗極權.

國際唔認同就轉!

要思考下

自由對抗極權!!!!!!!!

自由對抗極權

不割蓆!!!!

928,929大行動呀

只要攬炒巴講解得啱
大家可以參考一下

929見

點解係928同929兩日?

寧化飛灰，不作浮塵﹗

冇韓國？好似聽唔到

攬炒巴唔係大台
只係有數據指出CHINAZI係西方社會真係唔被接受
利申 外國JJ
CHINAZI呢個字真係會令我地少左支持

攬炒巴真係好型好有料

上返去阿

攬炒巴 we trust

好撚感動......
番工聽到想喊

呢個term用左成個月

英文巴打唔好緊張 加油呀

支持攬炒巴. 赤納粹一詞真係要諗諗. 國際支持好重要

全球反共

不再用此旗及赤納綷字眼

反極權

對抗極權

Tvb數據呀？

反共

攬炒巴段說話好值得剪出黎比大家聽....

如果真係令外國朋友、政府
覺得赤納粹圖及旗反感
大家真係要諗下唔用

上到熱門啦 繼續推

外國對nazi 真係好敏感

推爆佢

多語言版本好催淚

係.....

對抗中共極權

冇可能俾你知啦
某d有心人想打沉呢條國際線好耐
至於係邊個大家心照

唱到心坎裡

攬炒巴講得好
雖然不認同Chinazi 依個term
但不割

我要攬炒

馬來西亞好多華人, 仲要講粵語

你睇下twitter啦
一個月前已經用緊#chinazi

希望攬炒巴段發言可以傳比更多人聽

咁Chinaxi呢

不完美 可接受 要改善

急推

攬炒巴其實唔係一個人
V = V煞

10月1 全民V 煞
全民瘋攬炒

攬炒巴話每次都係當遺書咁寫, 好想喊
大家要保重呀! 加油!

d 英文冇咁重鼻音會聽得舒服 d

係叫攬炒團隊

真係要認真不要用赤納粹
如果影響國際戰線
真係得不償失

L-I-H-K-G

就咁同共產黨?
用共產黨label落極權到

唔係應該讀 次那zi咩

每次都當遺書咁寫
我地要相約喺煲底除罩見

全球用Anti-Totalitarianism
宣傳更多城市join 一齊對抗極權
每個城市都有唔同原因抗爭
香港可以照用Anti-Chinazi 冇衝突的

全球對抗中共整權

共產某程度上=極權

全球對抗中共極權

我地成個文宣組手足用左個幾月時間 就係想用呢個point打出國際
吹左咁耐風 今日先講影響國際戰線 影響乜鬼

支持民記啊

Chinazi 仲可唔可以用係有討論空間既, 但929, 928期間真係唔建議用, Chinazi 用唔用落去應該日後再討論, 而且都唔想哂左巴絲推依個 term 既心機

做乜鬼有兩個Post推同一個民記

全球對抗中共極權
全球對抗中共極權

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

支持攬炒團隊

chinazi 係早係2005年新疆問題開始有人用

其實打返個交差落支CHINAZI旗到咪得
加上就要用CHINAZI, 另到外國知道中共嘅危險性

就咁用獨裁國家, 完全FEEL唔到有危險性
因為, 獨裁咪獨裁, 都唔會影響到我
VS
CHINAZI, 佢係獨裁, 再想侵占世界

兩者已經好大分別

我都係咁話
一開始用chinazi係想將共產黨同納粹暴行掛勾
冇人話我地係支持nazi

其實中共係新疆做既野，唔係納粹係乜野？

攬炒團隊對 Chinazi一字所表達嘅邏輯好簡單:

想爭取全球支持香港反共，就用最能夠吸納外國支持嘅方式，並減低外國嘅反感。

好清晰。
雖然chinazi一字係好早出現。不過香港人不嬲都進化得好快。

支持
打返個交叉

唔用NAZI嘅話....

// 柬埔寨共產黨(柬共)英文縮寫為CPK(Communist Party of Kampuchea)，法文為Khmer Rouge，故一般翻譯為紅色高棉或赤柬 //
雖然始終都會冒犯到人, 但亞洲+共產黨+種族...呢啲元素都幾fit中共

中文都仲可以叫中共做赤共 (夠敢佢地咪話自己枝旗唔係赤紅色囉)
但英文點搞好

英文巴應該係native english speaker

Freenix

佢話有部分國家唔明仲認為我地支持納粹

咪就係
之前好多文宣都用chinazi

就係囉。中共係新疆做既野，唔係納粹係乜野？

艾倫：你自由了

自由鳥諗起電話公司

加返個交叉
要寫antichinazi

同埋可能歐洲人唔想提起NAZI

其實反共都好夠
蘇聯搞左世界咁耐, 佢地歐美一定都反共

SORRY
完全唔知呢隻ANGRY BIRD既存在

次次都係咁

自由鳳至啱喎

既然對nazi咁敏感
咁佢地到底了唔了解中共既所作所為等同nazi先
我覺得係佢地完全唔了解中共做過d乜先會先天性反感明明呢個詞係最適合，亦都最提醒到外國人唔好令歷史重演

咪係
唔明外國人敏感d乜
佢地就係唔鐘意nazi形式既極權
所有都唔會認同依家中國做既野

啱啱講野嗰個好似幾靚仔

所以重點唔係唔用呢隻字 重點係話比人知點解我地抵抗呢個字

但冇辦法
外國唔接受有反感
我自己Twitter 都係全部有AntiChinazi

Be water, 唯有我哋改變
#AntiTotalitarianism

沙田遊行

但可惜係
"世界抗極權" 國外嘅都係因為"人道"問題去對抗中共唔可以行極權統治, 講緊係單一國家內政問題...
但
"CHINAZI" 講緊係, 中共嘅爪牙會好似NAZI咁侵占其他地方, 唔單至係自己國家入面, 所以係全世界嘅事, 唔可以有NAZI想法出現

兩者個目標完全唔同..

其實可以應左攬炒巴既講法先, 係 929 期間唔用, 但係日後一定要重復解說赤納粹同鮮明咁令人明我地係反對佢

要用「反極權」等佢地易D入口
跟住先慢慢解釋俾佢地聽中共同納粹相似之處

咪係
既然反感咁唔係更加證明佢地唔認同中共咩
除非你反駁到中共=/=nazi
否則我會一直用

其實等唔到落去, 10月1係重點, 目標一錯就無

屌老味條片睇到喊

段片好正

每次條片都咁高汁
睇到好感動好熱血

條片睇到想喊

段片

今次對抗極權唔可以只搞28,29日
好似全球大氣候遊行咁 係越黎越多人關注
越黎越多城市響應橫越全球
特別依家已經有唔同城市進行緊抗爭
又係關於對抗極權 差在我地未有效connect
全球28, 29絕對係一個好開始加宣傳

條片會唔會太高質

攬炒巴都講左無大台 各有各做
我會繼續用
同埋之前同傾過 全球唔用 香港用

好催淚

今次條片好高質 有好多歷史上推動民主代嘅偉人
睇到想喊

辛苦晒
我諗大家只係覺得既然呢個TERM會受爭議既 可能用第二個TERM會好DD
我地仲有時間可以討論

仆街一路睇片一路喊

呢條片一定要上twitter

/題外話/

西方國家對nazi好似佛地魔咁

好似無人提就唔會再出現咁

其實係忽視佢再掘起同自己呃自己

我哋亞洲地方有冇一樣嘢係咁禁忌？

條片催淚過催淚彈

個阿希咁似微辣個腦細

文宣未 6.9 開波已經做緊國際線

是但啦，多個post上熱門仲好

其實都理解.... 易地而處

應該要改善

例如支旗, 一定要打交差落去
另外文宣要用ANTI-CHINAZI, 唔可以就咁用CHINAZI

獨立就係香港既禁忌

段片睇到喊呀

喺公司幾個同事一齊睇
一齊默默流淚

條片好高汁

我就覺得更加要對外用
單純對隻字反感而唔去了解係佢地無知
要做既應該係對外大力宣傳中共既所作所為而唔係逃避

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

未開twitter 快D去開

同意

有無可能周圍share條片出去
好感動

Yes，或者個message未夠清楚 我個人覺得打個大交叉落去其實都可以

cut 咗 攬炒巴段文 嘅 clip 出嚟

雖然我地係反CHINAZI, 一直有好多寫住CHINAZI既文宣 (辛苦晒文宣組)
但係我覺得有好多外國人(特別係人權撚)都唔鍾意提起NAZI呢隻字
就算我地係反 但事實係有D人連NAZI呢隻字都唔想見到
所以用其他字可能會好D

條片 喊咗

係，代表我地唔認同

Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.

pish
香港加油

澳洲戰線啊!!!!

國際戰線 - 墨爾本要人!!!! 927快閃唱國歌+929對抗極權集會

BTW 澳洲巴打遮得咁少既

1. Chinazi > Anti-Chinazi
2. 響個標誌度打交叉
3. 用反極權 , anti-totalitarianism

暫時有呢3個做法，我覺得可以並存。只係單用chinazi比較高風險

等如一篇文章咁
標題唔會用呢個字 否則佢地一開始已經唔肯接收
內文就慢慢解釋

同樣地 遊行主題唔叫呢個名
但入面嘅口號 文宣 banner等可以用力宣傳anti-chianzi 概念

有好多野唔係你唔想見就=唔存在
依家正正就係佢唔想再見到既歷史出現左係第二個國家

香港警醒咗全世界其實正被中共滲透

坦白講唔係個個地方都對抗緊中共
有啲係對抗極權 不滿政府 好似Tbilisi
當然澳洲 加拿大好多都可以用Chinazi
冇衝突 只係你要全球人一齊connect
用Anti-Totalitarianism宣傳比較好

其實建議民記手足present時候唔好完全渣住份script讀. 多D gesture同眼神交流會好D

香港呢次反支抗爭係 WW3 全球反支前哨戰

中國既禁忌就大把
8964,知既人會知,唔知既人就真係因教育而唔知

其實佢照住讀都咁
唔睇點講啊

有能力嘅當然唔睇就最好啦

攬炒巴行動預告

巴打好似好緊張

唔係好似根本係

陳同佳效應

緊張正常
加油巴打

佢係居於澳洲嘅港人?

聽呢位巴打讀書聽到好眼訓

句香港加油好順暢有力

緊張左少少

其實少少鄉音

依位係?

This video is very interesting
as it talked about
The security arrangement in Beijing along the street where there will be militart parade ! All people living within near the 長安street have to closed their window with reflective papers to make sure that nobody can see what are happening in the military parade and marching!

thx巴打

Artist 巴丟草 比中共通緝緊
為今次抗爭畫左好多畫 雨傘都係

台灣巴~~

台灣人

咁依家文宣用anti totalitarianism 定 anti chinazi ?

中國共產黨
CCP
可以用 ANTICCP?

一定要堅持用 唔想見唔代表佢唔存在 同掩耳盜鈴有咩分別

最多唔使一百percent用 有時可以用下其他字眼

both

唔夠深刻

其實無想像中咁禁忌
反而係少少野都鬧人nazi
譬如 grammar nazi

西方網絡世界有個Godwin's Law，即係「當線上討論不斷變長時，參與者把用戶或其言行與納粹主義或希特拉類比的機率會趨於一（100%）」
根本nazi係好常用嘅類比
甚至去到濫用程度

係

《返校》

咁嗰啲人都係掩耳盜鈴姐 唔想見到唔等於佢唔存在所以更加要用

台灣巴好有火!!

用咗幾個月而家先嚟話唔用

Tho

咁唔接受就一定有係睇多數定小數

冇理由為咗少數人而放棄一個咁大嘅point

外國真係暫時避免 anti chinazi
易D入口引多D人參加先
再慢慢解釋俾參加者聽咩係chinazi

有冇懶人包
返緊工

佢哋越掩耳盜鈴就更加要説話畀佢哋聽而家發生緊咩事

chinazi 絕對冇濫用

反而有過之而無不及

班人根本就係自己呃自己扮睇唔到

真係燒到埋身就太遲

用咗幾個月而家先嚟話唔用

有冇諗過係有人特登令我哋唔好用呢個字

我絕對支持要用 但係諗住要吸引人就搵個佢地易D接受嘅標題姐
攬炒巴都話無大台 大家自由決定用唔用

其實我個人就感覺唔好畀機會佢哋掩耳盜鈴

我相信兩者並存，都有人用，可以更清楚表達香港人嘅意思。

呢個要大家解釋俾外國人聽
我只不過指出nazi喺好多外國都唔係禁忌

其實nazi所謂禁忌咪嗰幾個

根本唔係應該諗用其他字

係諗點樣用其他方法令人哋接受Chinazi一詞

而家外國人直情好似當年張伯倫咁行綏靖政策姑息納粹
唔講就當唔存在

最多係暫時唔用

最終一定要用返呢隻字去定性 咁樣先能突顯ccp嘅邪惡

總結返其實字眼上未必有問題
反而點解要將中共同NAZI做類比個邊做得唔夠
要多D文宣ABOUT教育營, DEHUMANIZATION

所以我覺得應該諗辦法去包裝chinazi呢隻字 等佢哋易入口啲

並唔係諗其他字去代替佢

呢個真呀

yellow object都有排你寫

反人類罪行為嚟架

家書第一句已經多謝各位手足

初初用係外國不知幾讚成

手足

家書...

1. Chinazi > Anti-Chinazi
2. 響個標誌度大大力打交叉
3. 用反極權 , anti-totalitarianism

暫時有呢3個做法，我覺得可以並存。
當一個畫面同時有Anti-totalitarianism 同埋Anti-Chinazi ，咁樣表達會更清晰，更connect到兩者關係。

單用 chinazi ，唔作改善，係高風險。
不分化。

攬炒巴只係建議
大家亦可討論
但不要指責

應該諗下最唔想你用呢隻字係邊個

巴打

光復後要接佢哋返嚟

我喊咗

忍住啊

即刻喊咗

返緊工忍得好辛苦

屌 喊左 仆街

催淚彈放題

屌,

真香港人..

唔好喊

1同2暴方便快捷

聽到喊

大家一定要企出黎

我OK無問題

記招手足頂住

仆街
喺同事面喊到唔停

#AntiChinazi
9.29 全球反極權運動

好似好少記者咁

好似冇乜Press?

同埋開始唔問野

拎唔拎不反對通知書都都開始冇乜分別

今次有暫居台灣義士家書

冇錯我覺得可能要多啲文宣解釋下呢一隻字係咩意思

負責講英文speech個巴打係咪mix黎聽佢講廣東話好似有少少英文口音 同埋佢嘅British accent好正

家書=催淚
年青人加油

見後生咁喊，記者唔忍心再問